用grant/loan去投資

有冇巴打一邊申請全津學生資助 一邊偷偷地拎錢去投資

咁你拎咩交學費

有冇收入，輸哂冇錢交學費

我

當然有啦

師兄點樣唔比學資處知

我到year4先接觸股票，好撚後悔無loan去買股票啲息低撚到無咁滯

有冇巴打有經驗走法律罅

拎完錢用去邊都得嫁啦洗乜講

輸咗當交學費

好多年前申請果陣 個ACO仲笑笑口咁話我叻仔買股搵到咁多錢
不過依家唔知啦

入息審查個process先煩

洗撚偷偷地

個撚個都拎grant去飲去食架啦

咁你開戶口要銀行過數 有記錄

岩岩入u?

佢理撚得你咩

已舉報學資處

提現之後點check

利申 唔識

啲息低撚到
唔借就笨

有

係 仲搞緊grant

用現金點用投資app

你用邊間先 提出黎之後cash入錢去你間broker唔得?

本身諗住用firsttrade/etoro 唔想比佣金

你自己個ac佢唔會理 淨係睇你老豆老母